有無人玩 The Walking Dead: Our World ?

官網:
An:
iOS:

好缺錢

有玩

垃圾game零討論空間？

我覺得幾好玩

不過真係無人講

係
齊卡都升唔到lv

單機game

屋企附近冇怪,要出街先打到

避難所 有咩用 用軍械所有咩分別

避難所=英雄卡
軍械所=武器卡
頭盔：好似係

有無人開公會。。錢有上限

好似係放你救咗嘅人入啲建築物會拎到對應既獎勵:
軍械庫=武器卡
避難所=英雄卡
交易站=錢
倉庫=技能卡

我無開 入咗個FD開嘅公會
有張技能卡可以加錢上限

幾好玩
個個都起Shelter, 想搵個倉庫放人都無

係咪最好入返d同自己距離近既group

自己起

應該無所謂 暫時睇落同一個group都係用黎解挑戰啲任務
遠既都有好處 同group入面有人放照明彈 其他同group嘅人可以傳送過去

lv好難升。。。一定要做任

升級啲卡好似都有exp

團隊有人憑呢個名認到我 到底邊個巴打

agger

岩岩升左6lv, 終於唔洗淨係打屍

打人就傷哂

估唔到玩隻game都有土地問題, 完全起唔到屋呀
點完成個日誌呀

到底係咪真係有咁多人玩？ 我想起野 但附近冇一忽起到

有冇人入？

所以咪話垃圾game

岩岩search the walking dead
原來有隻叫no mans land 好似唔差
有冇人玩過？

no man land好玩，但好耐，應該係系列中最成功

an機裝咗但不斷載入中斷，重裝都係咁

諗住去墳場

我有個青山group
我係carol大媽望住d花
入面有司機周圍走carry大家完成啲任
歡迎john

入左 我叫我愛你老母

見到

太缺錢，好難玩

課金啲野好吸引

入左GROUP
問問MASTER

係日本玩緊留名

有冇話咩槍好用啲？
手槍得六飛好似麻麻

不過reload時間短
攻高

秀茂坪見到你

唔同槍對唔同屍有唔同效果
所以無話邊個好啲
當然同類槍越高階越勁

我都係秀茂坪見到你

我坐車路過咋
雖然都係住附近

點解我開咗個group, 但admin唔係我

你比咗權人

完全起唔到樓

有冇人知點開ar

利申:an機

土地問題呀

唔係部部機都十卜

呢啲機先有

Asus Zenfone AR ASUS_A002, JP_ASUS_A002, VZW_ASUS_A002A
Asus ZenFone Ares ASUS_A002_2
Google Pixel 2 All models
Google Pixel 2 XL All models
Google Pixel All models
Google Pixel XL All models
Huawei P20 EML-L29, EML-L09, EML-AL00, EML-TL00
Moto Z2 Force nash
OnePlus 5 ONEPLUS A5000
Samsung A5 SM-A520F, SM-A520X, SM-A520F, SM-A520W, SM-A520K, SM-A520L, SM-A520S
Samsung A7 SM-A720F, SM-A720F, SM-A720X, SM-A720S
Samsung A8 SM-A530W, SM-A530X, SM-A530F, SM-A530N
Samsung A8+ SM-A730F, SM-A730X
Samsung Note8 SM-N9508, SM-N950F, SM-N950N, SM-N950U, SM-N950W, SM-SC01K, SM-SCV37
Samsung S7 SM-G930A, SM-G930F, SM-G930K, SM-G930L, SM-G930P, SM-G930R
SM-G930S, SM-G930T, SM-G930U, SM-G930V, SM-G930W
Samsung S7 Edge SM-G935A, SM-G935F, SM-G935K, SM-G935L, SM-G935P, SM-G935R,
SM-G935S, SM-G935T, SM-G935U, SM-G935V, SM-G935W, SM-SCV33, SM-SC02H
Samsung S8 SM-G950U, SM-G950N, SM-G950F, SM-G950W, SM-G9508, SM-SCV36, SM-SC02J
Samsung S8+ SM-G955F, SM-G955N, SM-G955U, SM-G955W, SM-SC03J, SM-SCV35

個組叫咩名?
想入

青山group
不過滿左人了

有冇D死人踢鬼佢啦

踢左一個, 快啲入

係咪入唔到game?

一開始set public, 之後無搞過任何嘢

係, 不過只要一開始無logout過就會一直係入面

個盟又係無啦啦升咗我 唔知係咪同一情況呢

好似有分領導人同管理員
我果個都係
本身開gp果個而家係領導人
最高lv果個就係管理員

起唔到屋 可以點

無人幫到你 你坐車去其他地方都會發現無位

我由香港去到澳門都搵唔到位起野

完全無地方起屋
玩撚呀

公會 Team Ace收人
之前六個人先升到銅二

歡迎加入

其實要點先起到野 ？ 要入團先? 想起野個時就話離下個目標太遠

卡咗係銅二

紅色地起唔到
好難搵到地起野

依家野起 要整到係你電話唔係太收到
果陣就起到
你見d隧道出入口多到

自己個會卡係銅3, 大半變死人
有無巴打個會多活人一齊衝下

銀ii衝銀iii
活躍玩家請John
好似得一個位

有無會收人？我岩岩玩

會名?

滿左喇

一樣卡左銅3。有冇巴打一齊玩

LV9 玩家求活人group

我又係，我是但入左個group，不如我地自己開一個?

得我地兩個?仲有冇巴打一齊衝

我有個group係白銀1 你地入唔入?

入左。我係lvl10個位

見到 巴打好勁

我岩岩都入左 叫Playnicker

岩岩玩 好嚴重嘅土地問題

好似有個bug係移動速度夠快(eg.搭車嗰陣) 就算原本塊地紅色都可以起到屋

等陣上車試下

啱啱join, ka308

正呀 多D巴打玩開心D

點先有貢獻者獎勵？比錢升級啲屋？

講緊任定乜?

仲有無group可以入？
但唔想課金

我伸請左加入, 叫頂爺爺

大家入呢個,我地有4個核入成員係咁解任
應該有位的

你係邊個